林卓廷 國安來電查35＋｜ 林卓廷全紀錄｜ 提咩關鍵問題被Cut線?!

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
國安來電查35＋｜
林卓廷全紀錄｜
提咩關鍵問題被Cut線?!
20210226

林卓廷 Table TV
27.3K subscribers

💡 支持Patreon：
🎥 訂閱YouTube：
📡加入MEWE：
📱 讚好Facebook：
📷 追蹤Instagram ：
🏘 加入TG 新界東頻道：
🏠 TG 北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing
傳媒在片段註明「由 林卓廷 YouTube 頻道提供 」，可獲授權轉載及報道，但不得轉售。

Push!